恐防第三波疫情爆發，香港政府一定要⋯⋯。

和酒店業介商量，租房給回流香港人士，全層或部份樓層方便管理。宣告即日起回港人士一定要有預訂酒店居住14天證明，以便隨時抽查。
振興酒店業，香港人回流，證明香港係最安全嘅城市。

今日政府最終做到了，將酒店變成隔離中心